為理念而戰既人，最終一定會戰勝為金錢而戰既人~

g持

所以利物浦 > 曼聯

理念係包括埋金錢

但講果條友收左皮

未到最終

笑話

所以利物浦拎到歐聯曼城拎唔到

回咗家啦

豬蛇

豬

戰勝左未

幾先先到